小心睇路啊，又準備被代表談判。

陳雲：不要與極權政府建立任何對話關係。Once you do this, you are done. Once they do this for you, you are done.
目前，民主派已經召開記者會，與極權政府對話。
林鄭月娥剛才的錄影說話表明，絕對不會特赦，政府會嚴正執法對付示威者。泛民與政府對話，是接受政府撤回，支持政府嚴正執法，剷除政敵和異己，並且為一直躲在背後享受好處無出聲的財閥商家剷除妨礙賺錢公共秩序的示威者。

嚟緊高官落區，再談判。因住某啲黨派代表香港人走去傾計。

傾你老母！！！！

要傾就全港市民一齊傾，無大台呀屌你